汽車交流telegram 谷

眼見好似無車谷
小弟開左個tg谷
希望可以交流下

1. 零件 改車 整車
2. 買賣車建議
3. 一般關於車既所有問題
4. 泊車地點 車位等等
5. 汽車美容

太多野想交流 不能盡列 係關車既就隨便問隨便講
條件只有一個 不能過份hard sell 賣廣告要適可而止
如發現經想洗版即踢 此谷主要想各車主做交流
不限各車廠 隨便加入

無車入唔入得